個f5掣裂咗之後唔識整返好

一整都係裂咗嗰幅圖